唔覆whatsapp

條女已經冇覆我whatsapp一日(就考dse狂温書)
但佢snapchat有更新
究竟佢係咩心態?

無事既